點睇cc台連登仔害我地香港年輕人害足一年［流淚emoji]

舊年到今年年頭：
同年輕人講無後果，叫佢地做暴徒，
令年輕人受影響犯法，
結果令大批年輕人被告坐監

今年：
叫年輕人去外國倒屎、洗碗

😭

拉

波台

[on9 emoji]

波台狗做大灣區人

Hi , 毛毛。

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
希比
(狗隻#35341)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?